周梓樂父親庭外哽咽：我哋已盡晒力

個樣勁似李家傑

頂住呀周爸爸

哭左

佢個樣殘左好多

唉............

相比之下

禽獸都不撚如

問心講真相佢地內心一清而楚，只係無勇氣面對

...希望有生之年 可以搵到真相...

周爸爸

周爸媽請保重

保重！！

加油！

周生周太 我支持你地
好人一世平安

周爸周媽希望你地記得香港人同你地一齊同行

周爸

梓樂爸爸媽媽加油

沉冤待雪

仲有好多單浮屍跳樓真相未知

威權主義下何來法治，何來公義，一齊都是中共操控。 建議佢地全家盡快離港，到時國安法要周家杏家橙.....慘

加油呀梓樂爸媽

男朋友做狗

鐘意狗既水炮車係咁

周爸周媽 辛苦了

被自殺
跳樓
黑衣浮屍

保重身體

推

保重

周爸周媽，好好休息！

香港欠你一個真相 對唔住

梓樂仲有冇兄弟姊妹？，獨仔一個？

現階段既條件下盡晒力，而家只可以一路記住，等個日可以真相大白

獨仔

二父母無寄托會好辛苦

老豆講野真係好冷靜好大方

Take care

辛苦晒，保重身體

周爸爸，頂住呀！
全港大部份市民，起碼有去年上街抗修例果二百幾萬人都支持你！

假陳母

好想畀佢一個擁抱

周爸爸加油

(有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

周爸爸唔好傷心，經過依幾個月唔好講香港，依個世界公義已經唔再存在，你記得香港仲有好多支持同懷念周同學就夠啦！

最後咩都查唔到結案

呢件畜牲重光日吊起佢示眾唔過份

周家請保重

依D先係父母

周爸媽，你地都辛苦了 請保重
香港人永遠不會忘記梓樂

法庭判死因存疑😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭
唯有相信真係有報應

香港法治真係得啖笑

對周同學事件永不釋懷

周爸爸加油
另外感謝各位關注今次死因庭裁決 為本案提供資料 協助我哋接近真相嘅所有人

我成日都話司法制度係要多數服從少數
係權貴工具
並非公平公正公義

呢啲先有資格做人父母，反觀某人老母，死咗個女, "只想正常返工"。

加油周爸爸

唔好放棄

現時制度無可能揾到真相

周爸爸保重
真相總有一天會浮面
人心不死

我聽到周爸爸呢句 真係頂唔到

周爸爸要加油

香港人一提梓樂成臉眼涙，周爸爸，周媽媽，我哋陪住你

想寫信畀佢老豆

周爸媽保重
但願好快公義來臨

希望周爸爸周媽媽平安保重！
快d真相大白

做老母做到佢咁就唔好學人做

Push

出世紙有下列查冊記錄就申請到
申請人可申請翻查出生登記紀錄及/或申請出生登記記項的核證副本。

根本搵人扮

辛苦法官大人
梓樂父母
上庭的證人
醫護急救消防

多謝你地照顧梓樂

請保重

心痛
周爸爸，周媽媽請保重